[1q題求秒]點解和尚最憎食薯條？

兩頁內秒到就係poly祼跑

因為曹永廉！

錯呀垃圾

臭雞
估你就估啦
擺個係到好撚型呀
今晚就搵你出黎丁

錯呀垃圾
返屋企shake下你個腦啦

秒

你老母就比我秒啦

蟻

你老母就嬲死象啦
有冇d新意呀垃圾

鐘意食咪鐘意食囉 關你撚事咩

錯呀

樓主好波

等我幫你推到2頁，等你威威

1

2

3

4

-,-

唉唔推了 樓主加油啦

找數啦

因為和尚個頭已經好似大蕃薯，崩口人忌崩口碗

找你老母咩
都冇人答到

1q題呀
知唔撚知咩係1q呀ching

因為色色薯條
和尚要戒色

突破盲腸

啱左

樓主1q幾錢？

poly祼跑啦

樓主我們到了

大師食野唔洗你教

poly既望下附近有無人上連登

因為樓主老母個西好緊

找數啦柒頭

樓主呢？ 係咪去緊poly?

估唔中嗰陣就屌哂人老母
去咗邊?

走數非男人

我欣賞你思維
但
咁佢可以唔食色色薯條
食返普通薯條呀
所以都係錯

屌你老母含家產呀

認真答又要比人屌老母
屌你老母呀

樓主

開估啦

仲諗住係poly跑下
點知你班友咁廢
比埋第3頁你地估呀

快撚啲啦

開估啦屌

唔好死撐啦，認咗人地岩跟住去祼跑未得囉
越撐越柒架

開咪開囉
因為色識薯條
大家都知和尚最撚憎色架啦
和尚見色同薯條咁fd
咪憎埋薯條囉

笑死

我係樓主就快D推老母出去代跑就算喇

仆你個街禁錯正評

交你老母出嚟喇

因為色色

屌你地啦
個答案咁高質仲有咁多負皮

同呢個ans有咩分別

屌你都廢事

...

因為和尚唔能夠FF French Fired

閱讀拎U?

你咪又係色色薯條

個解釋都唔撚同

辣殺

識就等於friend?

好啦，我走啦，poly見

"我同佢識得架"
咪代表佢地fd囉

我識Obama
結論 obama同我好熟

因為佢個頭似薯仔

樓主正垃圾

識唔止依個意思
仲可以用黎表達朋友關係囉

食屎啦

我識李嘉誠 咁我同佢係咪fd啊

你估和尚真係唔打飛機？

又講真，色色同色識又真係唔同解釋！

見咁多人不滿
我用個好少少既解釋
和尚見薯條識埋色依類"唔好"既人
咪覺得薯條都係"唔好"
所以咪憎佢囉

算啦好嘛

你打出嚟嗰陣有冇打冷震呀

再解釋咪仲柒

自打嘴巴
你個答案咪又係shake shake 薯條

柒左咪認衰仔依加仲柒

樓主我屌你老母弱智仔

咩撚野答案黎架屌你

屌佢都費事，照下鏡啦on9仔

死撚左去啦你
死垃圾

收皮唔死毒撚

負皮不解釋

樓主買左幾包色識薯條準備塞落屎眼

單機啦垃圾，屌你老母識人就代表人地識你？仲死雞撐飯蓋

從未係連登見過高質1q題，只有高質回答

因為麥當勞仲未撚出紫菜味呀屌你老母

得樓主一個正皮

屌你老母一打唔洗找

點解和尚會憎色先？因為要戒色慾丫嘛
咁同細佬有排忙巴打個答案咪一樣

樓主快找數

我欣賞你思維
但
咁佢可以唔食色識薯條
食返普通薯條呀
所以都係錯

因為樓主老母個西好緊好多水，又好q 飢渴。既然做生不如做熟，樓主於是出條on9 iq題益下你班連登仔。點知個個咁狼死下下環保中出，而家個仔都唔知邊個係老豆，你話點算好

樓豬我撐你

( Show Blocked User - 埋大高清毐撚 )
地底泥

因為和尚係「僧」，所以佢地最「憎」食薯條

屌你老母

樓主現實中係咪一個frd都冇

晨早秒撚左啦

打倒昨天的自己

比人秒左又唔撚認
又要兜個垃圾解釋出黎

屌你老母仲係到兜

屌你老母
垃撚圾

樓主都係搵存在感，你地唔好屌咁大力啦

樓主，聽閒你老母個閪好臭，好多巴打屌完話我知

( Show Blocked User - 埋大高清毐撚 )
屌你老母

block撚o左你個柒頭先

找數喇hihi

樓主你真係好撚柒

佢唔食 色色薯條可以食普通薯條
樓主去裸跑啦

你不如話錯一隻字都唔錯得屌你老母

認真 今日先啱啱見到成班和尚喺M記食嘢

樓主真係好撚柒

理大垃圾

原來仲未放完暑假, 咁多小學雞

證明新一代大學生智商連個就黎考程分試嘅都高過佢

屌你老母 祝你全家聽日死

樓豬老母比狗屌
快撚d找數

真係食薯條

洗唔洗咁惡呀

仆街就仆街啦

我好鍾意食薯條喎

屌你老母，垃圾就收皮啦。
整臭埋理工

乜春呀

我都係

垃撚垃樓主

樓豬仆街死啦

屌你老母啦
block 9 u

( Show Blocked User - 埋大高清毐撚 )

blocked

樓主有面答出黎真係好好笑

唔好講咁多啦，屌左樓主老母先講

死雞

咁叫高質iq題？樓主好撚on9

毒撚連網上世界都要做眾矢之的

抵樓主做地盤閪

我識樓主老母
結論係

屌 正撚樣

解釋完都係戇撚鳩鳩，樓主縮番入老母個西度啦

色色薯條 色識薯條

單機啦

戇撚鳩 甘撚低汁就摺埋啦

樓主都係想人滋潤下佢老母姐 我地咪成全佢囉
Btw樓主老母個閪比咁多人抽插完仲係好緊

高你老母個臭閪咩
懶鳩係funny咁仲好意思話自己高質
死臭閪

仲要兜

食屎喇屌你老母

色色薯條

唔講咁多 即刻搏嘴

幾時先有高汁1q題 睇親都係幾頁開估 然後樓主個答案永遠垃圾過其他回po嘅巴打

Show Blocked User - 埋大高清毒撚

弱智仔

笑撚死我

（求秒）點解你媽個西咁臭？因為比人屌到臭囉

叻啦叻啦

我諗左好耐 都係唔知點應你

( Show Blocked User - 埋大高清毐撚 )
番去單機啦

裸跑都冇樓主咁柒

負皮 上一頁

弱智樓主

垃圾post

此post已完

樓主正on9
態度又差
單機啦你

屌你老母找數啦

推一推先
醜事傳千里

我係咪破左爛牛紀錄
有少少感動

理大高清毒撚

日撚日派膠

On9 poly 仔

事實證明
玻李專門出產弱智仔

( Show Blocked User - 埋大高清毐撚 )
單機啦垃圾 番去你老母塊閪入面食色識薯條啦
柒撚到唔敢睇

估你唔到

屌你咁和尚夠識薯條啦 咁佢咪好憎自己？
咁所有識薯條既人都"唔好"啦
和尚係連登仔黎？ 咁撚仇世？

On9無營養

仲係到死撐博屌攞存在感，位唔是咁上的

On9

屌 抵你讀hd 咁撚on9

我屌你老母

見議樓主娘親多食小紅莓cranberry, 可有效舒緩陰部念珠菌感染

淨係comment都過千負皮你需唔需要反省下

咁戇鳩都入到理大

Hd啲人真係戇鳩啲？

錯，因為薯條中間係空既，
色=空，空=色，
要戒讀慾唔戒薯條又點得呢

唔好推啦
我認衰仔囉

樓主底已起推多三頁放出黎

推呀推

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

你老母今晚就比成班連登仔排隊shake啦

祼跑啦 屌你老母

( Show Blocked User - 埋大高清毐撚 )

屌！On 撚9

我理得佢憎邊個，裸跑啦你

根本條題目樓主自己作 鐘意話你岩又得錯又得
玩撚埋我個份

屌唔止一個意思
仲可以用黎表屌你老母囉

你老母個閪俾我抽插到起晒漿呀，我食完枝事後煙跟手將個煙頭捽落佢粒陰蒂到

好老尷

屌你老母 真係柒撚到你

果然係毒撚所所長

有牛油

點解可以咁撚on9

樓豬真係好撚on9 小學雞扮poly人？

死on9樓主 九唔搭八 on99

色識你老母啊

如果樓豬個笑話sd俾笑波子拍片實笑能死

裸跑

Pish

收皮

Push

完

你同條on9仔癲= =

收皮啦

挽完味牙